想辭職 有咩注意事項

睇合約點寫

點少個老闆

打辭職信, 之後張封信飛落你阿頭塊閪面度

要一個月通知呀？

計返扣埋假幾時走到

d腦細都無乜野既 係我廢

過proba 正常一個月 睇你約有無再寫長啲

唉姐係仲有一個月要捱驢仔

份份工都要㗎喇

俾錢走囉

第一份長工

遞左日日鳩hea都得

唔制

唔鐘意咁

除非太閪,如果唔係應該冇咩人咁做？！

出嚟做嘢都係打份工啫,都係為錢.
總之要做嘅嘢做足咪得囉,hea下又有乜所謂

幾搞笑

除左錢之外 我都鐘意我份工 可惜我太廢 身心都唔健康了
想做好每樣野 但無能為力既感覺好差

鍾意咪做落去囉,我就唔同落.我份工雖然係我興趣,但我唔鍾意份工,又做厭咗飲食,所以年尾會轉行

身心都唔fit for翻工

返工不嬲都係浪費生命嘅一種表現,成世人流流長唔應該用曬最年青力壯嘅時間嚟返工,而係應該去做更有意義嘅嘢

買上司攞resignation letter 個template ，再sd 俾老細

無人係鍾意返工
有無後路先
我上個禮拜又係返到好想即刻辭工 去考紀律部隊
但諗諗下辭左又考唔到到時會點
最後都係收皮繼續做算